其實是咪得香港茶餐廳先會咁低賤當蟹柳係海鮮

基本上大部分有海鮮呢兩隻宇的飯餸都會落蟹柳當海鮮

真心一問 其實有無違反商品說明條例？

無問題...
除非淨係得蟹柳

唔落你又話餐廳偷工减料 屌你老母啦

如果你有心玩野
你咪攞條蟹柳去驗下
睇下係咪有蟹既成份

唔落蟹柳就叫偷工減料？
唔可以落其他海鮮？屌你老母啦

依家出面食海鮮焗飯都60 70
但明明係堆垃圾急凍海鮮 食落冇味又垃圾
個汁又ON99 加埋炒飯底
70蚊大把選擇

係彷蟹柳

就算換左第二樣 食客永遠只會留意少左咩野
就算餐廳話"唔好意思,我地換左龍蝦" 食客一家話"我唔理你咩龍蝦 我淨係知少左蟹柳"

蟹柳係魚肉
唔撚係海鮮

海鮮= 蟹柳、魷魚鬚仔、魚蛋（切粒）

日式海鮮=蟹柳, 鳴門卷 (切粒), 蟹子

就算係仿蟹柳
入面都有好多魚肉成份
點告

蟹柳好似係用魚肉整

有啲會比多幾粒蜆肉